# #-#-#-#-#  django.po (edx-proctoring)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Wu SiMin, 2024
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-proctoring\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 00:34+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:112
msgid "internally reviewed"
msgstr "內部已審查"

#: admin.py:121
msgid "All Unreviewed"
msgstr "全部未審核"

#: admin.py:122
msgid "All Unreviewed Failures"
msgstr "所有未經審查的失敗項"

#: admin.py:142
msgid "active proctored exams"
msgstr "已啟動監考功能"

#: admin.py:197
msgid "courses with active proctored exams"
msgstr "已啟動監考功能的課程"

#: admin.py:354
msgid "Course Id"
msgstr "課程ID"

#: admin.py:392
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: admin.py:393
msgid "Download Software Clicked"
msgstr "點選下載軟體"

#: admin.py:394
msgid "Ready To Start"
msgstr "準備開始"

#: admin.py:395
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: admin.py:396
msgid "Ready To Submit"
msgstr "準備提交"

#: admin.py:397
msgid "Declined"
msgstr "拒絕"

#: admin.py:398
msgid "Timed Out"
msgstr "時間到"

#: admin.py:399
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: admin.py:400
msgid "Second Review Required"
msgstr "需要第二次審查"

#: admin.py:401
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: admin.py:402
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

#: admin.py:403
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: admin.py:407
msgid "Onboarding Missing"
msgstr "缺少入學培訓"

#: admin.py:408
msgid "Onboarding Failed"
msgstr "入學失敗"

#: admin.py:409
msgid "Onboarding Pending"
msgstr "入學處理中"

#: admin.py:410
msgid "Onboarding Expired"
msgstr "入學已過期"

#: api.py:824 views.py:1297
#, python-brace-format
msgid "you have {remaining_time} remaining"
msgstr "您還剩{remaining_time}"

#: api.py:1654
msgid "your course"
msgstr "你的課程"

#: api.py:1745
#, python-brace-format
msgid "Proctoring Results For {course_name} {exam_name}"
msgstr "{course_name} {exam_name}的監考結果"

#: api.py:2238
msgid "Taking As Proctored Exam"
msgstr "參加監考考試"

#: api.py:2243
msgid "Proctored Option Available"
msgstr "可啟用監考模式"

#: api.py:2248
msgid "Taking As Open Exam"
msgstr "切換至開卷模式"

#: api.py:2253 api.py:2258
msgid "Pending Session Review"
msgstr "等待審核"

#: api.py:2263
msgid "Passed Proctoring"
msgstr "已通過監考"

#: api.py:2268 api.py:2273
msgid "Failed Proctoring"
msgstr "未通過監考"

#: api.py:2278
msgid "Proctored Option No Longer Available"
msgstr "無法再啟用監考模式"

#: api.py:2287
msgid "Ungraded Practice Exam"
msgstr "不計分模擬考試"

#: api.py:2292
msgid "Practice Exam Completed"
msgstr "模擬考試已完成"

#: api.py:2297
msgid "Practice Exam Failed"
msgstr "模擬考試失敗"

#: api.py:2305
msgid "Timed Exam"
msgstr "計時考試"

#: api.py:2888
msgid "Onboarding status question"
msgstr "入學狀態問題"

#: models.py:391
msgid "Taking as Proctored"
msgstr "切換至監考模式"

#: models.py:395
msgid "Is Sample Attempt"
msgstr "樣本嘗試"

#: models.py:413
msgid "Is Resumable"
msgstr "可復原"

#: models.py:418
msgid "Ready to Resume"
msgstr "準備恢復"

#: models.py:421
msgid "Resumed"
msgstr "已恢復"

#: models.py:524
msgid "Additional Time (minutes)"
msgstr "附加時間（分鐘）"

#: models.py:525
msgid "Review Policy Exception"
msgstr "審查政策的特殊情況"

#: templates/common/waiting_banner.html:3
msgid ""
"\n"
"        The result will be visible after <strong id=\"wait_deadline\"> Loading... </strong>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<strong id=\"wait_deadline\">加載後結果將可見...</strong>\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_satisfactory_email.html:5
#: templates/emails/proctoring_attempt_submitted_email.html:5
#: templates/emails/proctoring_attempt_unsatisfactory_email.html:5
msgid ""
"\n"
"        Hello,\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"你好，\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_satisfactory_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Your proctored exam \"%(exam_name)s\" in\n"
"        <a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a> was reviewed and you\n"
"        met all proctoring requirements.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的監考考試「 %(exam_name)s 」在\n"
"<a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a>已審核，您\n"
"滿足所有監考要求。\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_satisfactory_email.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    If you have any questions about your results, you can reach out at \n"
"        <a href=\"%(contact_url)s\">\n"
"            %(contact_url_text)s\n"
"        </a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您對結果有任何疑問，可以聯繫\n"
"<a href=\"%(contact_url)s\">\n"
"%(contact_url_text)s\n"
"</a> 。\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_unsatisfactory_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Your proctored exam \"%(exam_name)s\" in\n"
"        <a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a> was reviewed and the\n"
"        course team has identified one or more violations of the proctored exam rules. Examples\n"
"        of issues that may result in a rules violation include browsing\n"
"        the internet, blurry or missing photo identification, using a phone,\n"
"        or getting help from another person. As a result of the identified issue(s),\n"
"        you did not successfully meet the proctored exam requirements.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的監考考試「 %(exam_name)s 」在\n"
"<a href=\"%(course_url)s\">%(course_name)s</a>已被審查，並且\n"
"課程團隊已發現一項或多項違反監考考試規則的行為。例子\n"
"可能導致違反規則的問題包括瀏覽\n"
"網路、模糊或遺失的照片身分證明、使用手機、\n"
"或從他人那裡獲得幫助。由於已發現的問題，\n"
"您沒有成功滿足監考考試要求。\n"
"    "

#: templates/emails/proctoring_attempt_unsatisfactory_email.html:25
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        To appeal your proctored exam results, please reach out with any relevant information\n"
"        about your exam at \n"
"        <a href=\"%(contact_url)s\">\n"
"            %(contact_url_text)s\n"
"        </a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要對您的監考考試結果提出申訴，請聯繫我們並提供任何相關信息\n"
"關於你的考試\n"
"<a href=\"%(contact_url)s\">\n"
"%(contact_url_text)s\n"
"</a> 。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:5
msgid ""
"\n"
"    Proctoring onboarding exam\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"監考入學考試\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:12
msgid ""
"\n"
"      Why this is important to you:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"為什麼這對您很重要：\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:18
msgid ""
"\n"
"        Establish your identity with the proctoring system to take a proctored exam\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"透過監考系統建立您的身分以參加監考考試\n"
"      "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:23
msgid ""
"\n"
"        Create your onboarding profile for faster access in the future\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"建立您的入學資料，以便將來更快地訪問\n"
"      "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:28
msgid ""
"\n"
"        Practice taking a proctored test\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"模擬參加監考測試\n"
"      "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Proctoring for this course is provided via %(provider_name)s.  Onboarding review, including identity verification, can take 2+ business days.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"本課程的監考由%(provider_name)s提供。入學審核（包括身分驗證）可能需要 2 個以上工作天。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Once your profile has been reviewed, you will receive an email with review results. The email will come from\n"
"        <a href=\"mailto:%(learner_notification_from_email)s\">%(learner_notification_from_email)s</a>.\n"
"        Make sure this email has been added to your inbox filter.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"一旦您的個人資料經過審核，您將收到一封包含審核結果的電郵。該電郵將來自\n"
"<a href=\"mailto:%(learner_notification_from_email)s\">%(learner_notification_from_email)s</a> 。\n"
"確保此電郵已新增至您的收件匣篩選器中。\n"
"      "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:49
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Please contact\n"
"        <a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a>\n"
"        if you have questions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"請聯繫\n"
"<a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a>\n"
"如果您有疑問。\n"
"      "

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:58
msgid "Continue to onboarding"
msgstr "繼續入學"

#: templates/onboarding_exam/entrance.html:62
msgid ""
"\n"
"    You will be guided through online proctoring software set up and identity verification.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"我們將引導您完成線上監考軟體設定和身分驗證。\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/error.html:4
msgid ""
"\n"
"    Error: There was a problem with your onboarding session\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"錯誤：您的入學部分出現問題\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/error.html:13
msgid ""
"\n"
"    Your proctoring session ended before you completed this onboarding exam.\n"
"    You should retry this onboarding exam.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"您的監考課程在您完成入學考試之前就結束了。\n"
"您應該重試此入學考試。\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/ready_to_submit.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      You are taking \"%(exam_display_name)s\" as an onboarding exam. You must click “Yes, end my proctored exam” and submit your proctoring session to complete onboarding.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您正在參加「 %(exam_display_name)s 」作為入學考試。您必須點擊“是，結束我的監考考試”並提交您的監考課程才能完成入學。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:5
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding session was reviewed, but did not pass all requirements\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"您的入學培訓已通過審核，但未通過所有要求\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Please contact\n"
"      <a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">\n"
"        %(integration_specific_email)s\n"
"      </a> if you have questions. You may retake this onboarding exam by clicking \"Retry my exam\".\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"請聯繫\n"
"<a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">\n"
"%(integration_specific_email)s\n"
"</a>如果您有疑問。您可以透過點擊「重試我的考試」來重新參加此入學考試。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:20
#: templates/onboarding_exam/submitted.html:47
#: templates/practice_exam/error.html:29
#: templates/practice_exam/submitted.html:18
msgid "Retry my exam"
msgstr "重試我的考試"

#: templates/onboarding_exam/rejected.html:21
#: templates/practice_exam/error.html:30
#: templates/practice_exam/submitted.html:19
msgid "Resetting Onboarding Exam"
msgstr "重置入學考試"

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:4
msgid ""
"\n"
"    You have submitted this onboarding exam\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"您已提交此入學考試\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:11
msgid ""
"\n"
"      If you do not have an onboarding profile with the system,\n"
"      Verificient will review your submission and create an onboarding\n"
"      profile to grant you access to proctored exams. Onboarding\n"
"      profile review can take 2+ business days.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您沒有系統化的入學資料，\n"
" Verificient 將審核您提交的內容並建立入學指南\n"
"個人資料以授予您參加監考考試的權限。入學\n"
"個人資料審核可能需要 2 個以上工作天。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Once your profile has been reviewed, you will receive an email\n"
"      with review results. The email will come from\n"
"      <a href=\"mailto:%(learner_notification_from_email)s\">\n"
"        %(learner_notification_from_email)s\n"
"      </a>,\n"
"      so make sure this email has been added to your inbox filter.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"一旦您的個人資料經過審核，您將收到一封電郵\n"
"並附有審核結果。該電郵將來自\n"
"<a href=\"mailto:%(learner_notification_from_email)s\">\n"
"%(learner_notification_from_email)s\n"
"</a> ,\n"
"因此，請確保此電郵已新增至您的收件匣篩選器中。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:29
msgid ""
"\n"
"      If you already have an onboarding profile approved through another course,\n"
"      this submission will not be reviewed. You may retry this exam at any time\n"
"      to validate that your setup still meets the requirements for proctoring.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您已經有透過其他課程批准的入學資料，\n"
"該提交內容將不會被審核。您可以隨時重試此考試\n"
"驗證您的設定是否仍符合監考要求。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:36
msgid ""
"\n"
"      If you have made an error in this submission you may restart the onboarding process. \n"
"      Your current submission will be removed and will not receive a review.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您在此提交中出現錯誤，您可以重新啟動入學流程。\n"
"您目前提交的內容將被刪除，並且不會收到審核。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:41
msgid "I understand and want to reset this onboarding exam."
msgstr "我了解並希望重置此入學考試。"

#: templates/onboarding_exam/submitted.html:53
#: templates/onboarding_exam/verified.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Please contact\n"
"      <a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">\n"
"        %(integration_specific_email)s\n"
"      </a> if you have questions.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"請聯繫\n"
"<a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">\n"
"%(integration_specific_email)s\n"
"</a>如果您有疑問。\n"
"    "

#: templates/onboarding_exam/verified.html:4
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding profile was reviewed successfully\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"您的入學資料已成功審核\n"
"  "

#: templates/onboarding_exam/verified.html:11
msgid ""
"\n"
"      Your profile has been established, and you're ready to take proctored exams in this course.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的個人資料已建立，您已準備好參加本課程的監考考試。\n"
"    "

#: templates/practice_exam/entrance.html:5
msgid ""
"\n"
"        Try a proctored exam\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"嘗試監考考試\n"
"      "

#: templates/practice_exam/entrance.html:12
msgid ""
"\n"
"        Get familiar with proctoring for real exams later in the course. This practice exam has no impact\n"
"        on your grade in the course.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"在課程後期熟悉真實考試的監考。本次模擬考試沒有影響\n"
"關於你在課程中的成績。\n"
"      "

#: templates/practice_exam/entrance.html:20
msgid "Continue to my practice exam"
msgstr "繼續我的模擬考試"

#: templates/practice_exam/entrance.html:25
msgid ""
"\n"
"          You will be guided through steps to set up online proctoring software and verify your identity.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"我們將指導您完成設定線上監考軟體並驗證您的身分的步驟。\n"
"        "

#: templates/practice_exam/error.html:5
msgid ""
"\n"
"        There was a problem with your practice proctoring session\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您的模擬監考環節出現問題\n"
"      "

#: templates/practice_exam/error.html:13
msgid ""
"\n"
"      Your practice proctoring results: <b class=\"failure\"> Unsatisfactory </b>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的模擬監考結果：<b class=\"failure\">不滿意</b>\n"
"    "

#: templates/practice_exam/error.html:21
msgid ""
"\n"
"        Your proctoring session ended before you completed this practice exam.\n"
"        You can retry this practice exam if you had problems setting up the online proctoring software.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您的監考課程在您完成本次模擬考試之前就結束了。\n"
"如果您在設定線上監考軟體時遇到問題，可以重試此模擬考試。\n"
"      "

#: templates/practice_exam/submitted.html:5
msgid ""
"\n"
"        You have submitted this practice proctored exam\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您已提交此模擬監考考試\n"
"      "

#: templates/practice_exam/submitted.html:13
msgid ""
"\n"
"        Practice exams do not affect your grade.\n"
"        You have completed this practice exam and can continue with your course work.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"模擬考試不會影響您的成績。\n"
"您已完成本次模擬考試，可以繼續您的課程作業。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:5
msgid ""
"\n"
"        Are you sure you want to take this exam without proctoring?\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您確定要在沒有監考的情況下參加該考試嗎？\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:10
msgid ""
"\n"
"        If you take this exam without proctoring, you will not be eligible for course credit or the MicroMasters credential if either applies to this course.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您在沒有監考的情況下參加此考試，您將沒有資格獲得課程學分或 MicroMasters 證書（如果其中任何一項適用於本課程）。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:16
msgid "Continue Exam Without Proctoring"
msgstr "關閉監考模式"

#: templates/proctored_exam/confirm-decline.html:19
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: templates/proctored_exam/entrance.html:4
#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:4
#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:4
msgid ""
"\n"
"      This exam is proctored\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"需開啟監考模式\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/entrance.html:9
msgid ""
"\n"
"      To be eligible for credit or the program credential associated with this course, you must pass the proctoring review for this exam.\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要獲得與本課程相關的學分或精選課程證書的資格，您必須通過本次考試的監考審核。\n"
"\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/entrance.html:15
#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:19
msgid "Continue to my proctored exam."
msgstr "繼續參加我的監考考試。"

#: templates/proctored_exam/entrance.html:18
#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:22
msgid ""
"\n"
"        You will be guided through steps to set up online proctoring software and verify your identity.</br>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"我們將指導您完成設定線上監考軟體並驗證您的身分的步驟。</br>\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error.html:4
#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:4
msgid ""
"\n"
"      Error with proctored exam\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"監考考試出錯\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/error.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        A system error has occurred with your proctored exam. Please reach out to your course \n"
"        team at <a href=\"mailto:%(proctoring_escalation_email)s\">%(proctoring_escalation_email)s</a> \n"
"        for assistance, and return to the exam once you receive further instructions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您監考的考試出現系統錯誤。請聯絡您的課程\n"
"團隊位於<a href=\"mailto:%(proctoring_escalation_email)s\">%(proctoring_escalation_email)s</a>\n"
"尋求協助，並在收到進一步指示後返回考試。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error.html:17
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        A system error has occurred with your proctored exam. Please reach out to \n"
"        <a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">%(platform_name)s Support</a> for \n"
"        assistance, and return to the exam once you receive further instructions.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您監考的考試出現系統錯誤。請聯繫\n"
"<a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">%(platform_name)s支持</a>\n"
"幫助，並在收到進一步指示後返回考試。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/error_modal.html:7
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:10
msgid ""
"\n"
"      The content of this exam can only be viewed through the RPNow\n"
"      application. If you have yet to complete your exam, please\n"
"      return to the RPNow application to proceed.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"本次考試內容只能透過RPNow查看\n"
"應用。如果您尚未完成考試，請\n"
"返回 RPNow 應用程式以繼續。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:17
msgid ""
"\n"
"      Alternatively, you can end your exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"或者，您也可以結束考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/error_wrong_browser.html:22
msgid "End My Exam"
msgstr "結束我的考試"

#: templates/proctored_exam/expired.html:4 templates/timed_exam/expired.html:4
msgid ""
"\n"
"      The due date for this exam has passed\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"本次考試的截止日期已過\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/expired.html:9 templates/timed_exam/expired.html:9
msgid ""
"\n"
"      Because the due date has passed, you are no longer able to take this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"由於截止日期已過，您無法再參加此考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:9
msgid ""
"\n"
"    You did not satisfy the requirements for taking this exam with proctoring.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您不符合參加本次監考考試的要求。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:14
msgid ""
"\n"
"    You did not satisfy the following prerequisites:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您不符合以下先決條件：\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:32
msgid ""
"\n"
"        Due to unsatisfied prerequisites, you can only take this exam without proctoring.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"由於不符合先決條件，您只能在沒有監考的情況下參加此考試。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/failed-prerequisites.html:40
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you have questions about the status of your requirements, contact %(platform_name)s Support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您對需求狀態有疑問，請聯絡%(platform_name)s支援。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/footer.html:5
msgid ""
"\n"
"        About Proctored Exams\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"關於監考考試\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:4
msgid ""
"\n"
"      You have not activated your account.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您尚未啟動您的帳戶。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Your %(platform_name)s account has not yet been activated. To take the proctored exam,\n"
"      you are required to activate your account.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的%(platform_name)s帳戶尚未啟用。要參加監考考試，\n"
"您需要啟動您的帳戶。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Please check your registered email's Inbox and Spam folders for an activation email from\n"
"      %(platform_name)s.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"請檢查您註冊電郵的收件匣和垃圾郵件資料夾中是否有來自以下地址的啟動電郵\n"
"%(platform_name)s 。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        If you cannot find this email, you can <a href=\"%(reset_link)s\" target=\"_blank\">reset your password</a> to\n"
"        activate your account.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您找不到此電郵，您可以<a href=\"%(reset_link)s\" target=\"_blank\">將密碼重設為</a>\n"
"啟動你的帳號。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:26
msgid ""
"\n"
"        If you cannot find this email, you can reset your password to activate your account.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您找不到此電郵，您可以重設密碼以啟動您的帳戶。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/inactive_account.html:32
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you continue to have trouble please contact <a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">\n"
"      %(platform_name)s Support</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您仍然遇到問題，請聯繫<a href=\"%(link_urls.contact_us)s\" target=\"_blank\">\n"
"%(platform_name)s支援</a>。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:6
msgid ""
"\n"
"      Set up and start your proctored exam\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"設定並開始您的監考考試\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:12
msgid ""
"\n"
"          Note: As part of the proctored exam setup, you will be asked\n"
"          to verify your identity. Before you begin, make sure you are\n"
"          on a computer with a webcam, and that you have a valid form\n"
"          of photo identification such as a driver’s license or\n"
"          passport.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"注意：作為監考考試設定的一部分，系統會詢問您\n"
"以驗證您的身分。在開始之前，請確保您是\n"
"在具有網路攝影機的電腦上，並且您有有效的表格\n"
"有照片的身份證明，例如駕駛執照或\n"
"護照。\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            If you have issues relating to proctoring, you can contact %(provider_name)s technical support by emailing %(provider_tech_support_email)s  or by calling %(provider_tech_support_phone)s.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"如果您有與監考相關的問題，您可以透過電郵至%(provider_tech_support_email)s或致電%(provider_tech_support_phone)s聯絡%(provider_name)s技術支援。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:33
#: templates/proctored_exam/instructions.html:78
msgid "Start System Check"
msgstr "啟動系統檢查"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:36
msgid "Start Exam"
msgstr "開始考試"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:40
msgid ""
"\n"
"          Step 1\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"步驟1\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:45
msgid ""
"\n"
"          Copy this unique exam code. You will be prompted to paste this code later before you start the exam.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"複製這個唯一的考試代碼。稍後在開始考試之前，系統會提示您貼上此代碼。\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:51
msgid "Copy Exam Code"
msgstr "複製考試代碼"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:54
msgid ""
"\n"
"        Select the exam code, then copy it using Control + C (Windows) or Command + C (Mac).\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"選擇考試代碼，然後使用 Control + C (Windows) 或 Command + C (Mac) 複製它。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:59
msgid ""
"\n"
"          Step 2\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"步驟2\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:64
msgid ""
"\n"
"        Start your system check now. A new window will open for this step and you will verify your identity.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"立即開始系統檢查。此步驟將開啟一個新窗口，您將驗證您的身分。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:69
msgid ""
"\n"
"        Make sure you:\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"確保你：\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:74
msgid "Have a computer with a functioning webcam"
msgstr "擁有一台帶有網路攝影機的電腦"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:75
msgid "Have your valid photo ID (e.g. driver's license or passport) ready"
msgstr "準備好帶照片的有效身份證件（例如駕駛執照或護照）"

#: templates/proctored_exam/instructions.html:81
msgid ""
"\n"
"          Step 3\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"步驟3\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:86
msgid ""
"\n"
"          For security and exam integrity reasons, we ask you to sign in to your edX account. Then we will direct you to the RPNow proctoring experience.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"出於安全和考試完整性的原因，我們要求您登入您的 edX 帳戶。然後我們將引導您體驗 RPNow 監考體驗。\n"
"        "

#: templates/proctored_exam/instructions.html:100
#: templates/proctored_exam/proctoring_opt_out_button.html:5
msgid "Take this exam without proctoring."
msgstr "關閉本次考試的監考功能。"

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:4
msgid ""
"\n"
"      You must complete an onboarding exam before taking this proctored exam\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"在參加此監考考試之前，您必須完成入學考試\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:11
msgid ""
"\n"
"      Please complete an onboarding exam before attempting this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"請在嘗試此考試之前完成入學考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:17
#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:32
msgid "Navigate to onboarding exam"
msgstr "導航至入學考試"

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:21
msgid ""
"\n"
"    Your onboarding exam is being reviewed. Before attempting this exam, please allow 2+ business days for your onboarding exam to be reviewed.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"您的入學考試正在接受審核。在嘗試此項考試之前，請預留 2 個以上工作日的時間來審核您的入學考試。\n"
"  "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:26
msgid ""
"\n"
"      Your onboarding exam failed to pass all requirements.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的入學考試未能通過所有要求。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/onboarding_error.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Proctoring for your exam is provided via %(provider_name)s.\n"
"      If you have questions about the status of your onboarding exam, contact\n"
"      <a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"透過%(provider_name)s提供考試監考服務。\n"
"如果您對入學考試的狀態有疑問，請聯繫\n"
"<a href=\"mailto:%(integration_specific_email)s\">%(integration_specific_email)s</a> 。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:9
msgid ""
"\n"
"    You have not completed the prerequisites for this exam. All requirements must be satisfied before you can take this proctored exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您尚未完成本次考試的先決條件。您必須滿足所有要求才能參加此監考考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:14
msgid ""
"\n"
"    The following prerequisites are in a <strong>pending</strong> state and must be successfully completed before you can proceed:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"以下先決條件處於<strong>待處理</strong>狀態，必須成功完成才能繼續：\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/pending-prerequisites.html:30
msgid ""
"\n"
"    You can take this exam with proctoring only when all prerequisites have been successfully completed.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"只有當成功完成所有先決條件後，您才能參加有監考的考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:164
msgid " Your Proctoring Session Has Started "
msgstr "監考模式已開始"

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:165
#, python-format
msgid ""
" From this point in time, you must follow the <a "
"href=\"%(link_urls.online_proctoring_rules)s\" target=\"_blank\">online "
"proctoring rules</a> to pass the proctoring review for your exam. "
msgstr ""
" 從此時起，您必須遵守<a href=\"%(link_urls.online_proctoring_rules)s\" "
"target=\"_blank\">線上監考規則</a>才能通過考試的監考審核。 "

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:168
msgid ""
"\n"
"            Do not close this window before you finish your exam. if you close this window, your proctoring session ends, and you will not successfully complete the proctored exam.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"在完成考試之前，請勿關閉此視窗。如果您關閉此窗口，您的監考模式將結束，並且您將無法成功完成監考考試。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/proctoring_launch_callback.html:173
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Return to the %(platform_name)s course window to start your exam. When you have finished your exam and\n"
"            have marked it as complete, you can close this window to end the proctoring session\n"
"            and upload your proctoring session data for review.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"返回%(platform_name)s課程窗口開始考試。當您完成考試並\n"
"已將其標記為完成，您可以關閉此視窗以結束監考考試\n"
"並上傳您的監考數據以供審核。\n"
"          "

#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:4
msgid ""
"\n"
"      Your exam is ready to be resumed.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您的考試已準備好恢復。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You will have %(total_time)s to complete your exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您將獲得%(total_time)s來完成考試。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_resume.html:14
msgid ""
"\n"
"        To be eligible for credit or the program credential associated with this course, you must pass the proctoring review for this exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要獲得與本課程相關的學分或精選課程證書的資格，您必須通過本次考試的監考審核。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:5
msgid ""
"\n"
"      Important\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"重要的\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        &#8226; You have %(total_time)s to complete this exam. </br>\n"
"        &#8226; Once you start the exam, you cannot stop the timer. </br>\n"
"        &#8226; For all question types, you must click \"submit\" to complete your answer. </br>\n"
"        &#8226; If time expires before you click \"End My Exam\", only your submitted answers will be graded.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"• 您有%(total_time)s來完成本次考試。</br>\n"
" • 一旦開始考試，就無法停止計時器。</br>\n"
" • 對於所有問題類型，您必須按一下「提交」才能完成您的回答。</br>\n"
" • 如果在您點擊「結束我的考試」之前時間已到，則只會對您提交的答案進行評分。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:18
msgid ""
"\n"
"      Proctored Exam Rules\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"監考考試規則\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:23
msgid ""
"\n"
"         You must adhere to the following rules while you complete this exam.\n"
"         <strong>If you violate these rules, you will receive a score of 0 on the exam, and you will not be eligible for academic course credit.\n"
"         </strong></br>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"完成本次考試時，您必須遵守以下規則。\n"
"<strong>如果您違反這些規則，您的考試成績將為 0 分，並且您將沒有資格獲得學術課程學分。\n"
"</strong></br>\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(platform_name)s Rules for Online Proctored Exams\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"%(platform_name)s線上監考考試規則\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:36
msgid ""
"\n"
"      Additional Exam Rules\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"附加考試規則\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:41
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        The following additional rules apply to this exam. These rules take precedence over the Rules for Online Proctored Exams.</br> </br>\n"
"\n"
"        %(exam_review_policy)s </br>\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"以下附加規則適用於本考試。這些規則優先於線上監考考試規則。</br></br>\n"
"\n"
" %(exam_review_policy)s</br>\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:49
msgid "Start my exam"
msgstr "開始我的考試"

#: templates/proctored_exam/ready_to_start.html:50
msgid "Starting Exam"
msgstr "開始考試"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:4
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to end your proctored exam?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您確定要結束監考考試嗎？\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:10
msgid ""
"Make sure that you have selected \"Submit\" for each answer before you "
"submit your exam."
msgstr "在提交考試之前，請確保您已為每個答案選擇“提交”。"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:12
msgid ""
"Once you click \"Yes, end my proctored exam\", the exam will be closed, and "
"your proctoring session will be submitted for review."
msgstr "點擊“是，結束我的監考考試”後，考試將關閉，並且您的監考課程將提交以供審核。"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:15
msgid "Yes, end my proctored exam"
msgstr "是的，結束我的監考考試"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:16
msgid "Ending Exam"
msgstr "期末考"

#: templates/proctored_exam/ready_to_submit.html:21
msgid ""
"\n"
"        No, I'd like to continue working\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"不，繼續考試\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/rejected.html:5
msgid ""
"\n"
"        Your proctoring session was reviewed, but did not pass all requirements\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"您的監考課程已經過審核，但未通過所有要求\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/rejected.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        If you have questions about the status of your proctoring session results, contact %(platform_name)s Support.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您對監考考試結果有疑問，請聯絡%(platform_name)s支援。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/rejected.html:23
msgid ""
"\n"
"        If you have concerns about your proctoring session results, contact your course team.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您對監考課程結果有疑問，請聯絡您的課程團隊。\n"
"      "

#: templates/proctored_exam/submitted.html:4
msgid ""
"\n"
"      You have submitted this proctored exam for review\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您已提交此監考考試以供審核\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/submitted.html:9
msgid "Your recorded data should now be uploaded for review."
msgstr "您記錄的資料現在應該上傳以供審核。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:11
msgid ""
"If the proctoring software window is still open, close it now and confirm "
"that you want to quit the application."
msgstr "如果監考軟體視窗仍然打開，請立即關閉它並確認您要退出該應用程式。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:13
msgid ""
"Proctoring results are usually available within 5 business days after you "
"submit your exam."
msgstr "監考結果通常會在您提交考試後 5 個工作天內提供。"

#: templates/proctored_exam/submitted.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      If you have questions about the status of your proctored exam results, contact %(platform_name)s Support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您對監考考試成績的狀態有疑問，請聯絡%(platform_name)s支援。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/verified.html:5
msgid ""
"\n"
"                Your proctoring session was reviewed successfully. Go to your progress page to view your exam grade.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"您的監考考試已成功審核。前往您的進度頁面查看您的考試成績。\n"
"            "

#: templates/proctored_exam/visit_exam_content.html:5
msgid ""
"\n"
"      To view your exam questions and responses, select <strong>View my exam</strong>. The exam's review status is shown in the left navigation pane.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要查看您的考試問題和答案，請選擇<strong>查看我的考試</strong>。考試的審核狀態顯示在左側導覽窗格中。\n"
"    "

#: templates/proctored_exam/visit_exam_content.html:11
msgid "View my exam"
msgstr "查看我的考試"

#: templates/timed_exam/entrance.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    %(exam_name)s is a Timed Exam (%(total_time)s)\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"%(exam_name)s是計時考試 ( %(total_time)s )\n"
"    "

#: templates/timed_exam/entrance.html:9
msgid "This exam has a time limit associated with it."
msgstr "該考試有相關的時間限制。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:11
msgid "To pass this exam, you must complete the problems in the time allowed."
msgstr "要通過考試，您必須在限定的時間內完成問題。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:13
msgid "After you select "
msgstr "選擇完成後"

#: templates/timed_exam/entrance.html:15
msgid "I am ready to start this timed exam,"
msgstr "我已經準備好開始這次計時考試了"

#: templates/timed_exam/entrance.html:17
msgid "you will have "
msgstr "你將會擁有 "

#: templates/timed_exam/entrance.html:17
msgid " to complete and submit the exam."
msgstr " 完成並提交考試。"

#: templates/timed_exam/entrance.html:21
msgid ""
"\n"
"        I am ready to start this timed exam.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"我已經準備好開始這次計時考試了。\n"
"      "

#: templates/timed_exam/footer.html:3
msgid "Can I request additional time to complete my exam?"
msgstr "我可以請求額外的時間來完成考試嗎？"

#: templates/timed_exam/footer.html:4
msgid ""
"\n"
"      If you have disabilities,\n"
"      you might be eligible for an additional time allowance on timed exams.\n"
"      Ask your course team for information about additional time allowances.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您有殘疾，\n"
"您可能有資格在計時考試中獲得額外的時間。\n"
"請向您的課程團隊詢問有關額外考試時間的資訊。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:4
msgid ""
"\n"
"      Are you sure that you want to submit your timed exam?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您確定要提交計時考試嗎？\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:9
msgid ""
"\n"
"      Make sure that you have selected \"Submit\" for each problem before you submit your exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"在提交考試之前，請確保您已為每個問題選擇了「提交」。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:14
msgid ""
"\n"
"      After you submit your exam, your exam will be graded.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"提交考試後，將對您的考試進行評分。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:19
msgid ""
"\n"
"      Yes, submit my timed exam.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"是的，提交我的計時考試。\n"
"    "

#: templates/timed_exam/ready_to_submit.html:25
msgid ""
"\n"
"        No, I want to continue working.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"不，繼續考試\n"
"      "

#: templates/timed_exam/submitted.html:6
msgid ""
"\n"
"                The time allotted for this exam has expired. Your exam has been submitted and any work you completed\n"
"                will be graded.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"分配給本次考試的時間已過。您的考試已提交並且您已完成所有作業\n"
"將會被評分。\n"
"            "

#: templates/timed_exam/submitted.html:11
msgid ""
"\n"
"                You have submitted your timed exam.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"您已提交計時考試。\n"
"            "

#: templates/timed_exam/submitted.html:21
msgid ""
"\n"
"                After the due date has passed, you can review the exam, but you cannot change your answers.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"截止日期過後，您可以查看考試，但無法更改答案。\n"
"            "

#: utils.py:87
#, python-brace-format
msgid "{num_of_hours} hour"
msgstr "{num_of_hours}小時"

#: utils.py:90
#, python-brace-format
msgid "{num_of_hours} hours"
msgstr "{num_of_hours}小時"

#: utils.py:98 utils.py:108
#, python-brace-format
msgid "{num_of_minutes} minutes"
msgstr "{num_of_minutes}分鐘"

#: utils.py:101
#, python-brace-format
msgid " and {num_of_minutes} minute"
msgstr " 和{num_of_minutes}分鐘"

#: utils.py:103
#, python-brace-format
msgid "{num_of_minutes} minute"
msgstr "{num_of_minutes}分鐘"

#: utils.py:106
#, python-brace-format
msgid " and {num_of_minutes} minutes"
msgstr " 和{num_of_minutes}分鐘"

#: utils.py:342
msgid "a proctored exam"
msgstr "監考考試"

#: utils.py:345
msgid "a timed exam"
msgstr "計時考試"

#: utils.py:348
msgid "an onboarding exam"
msgstr "入學考試"

#: utils.py:350
msgid "a practice exam"
msgstr "模擬考"

#: views.py:152
msgid "could not determine the course_id"
msgstr "無法確定 course_id"

#: views.py:161 views.py:676
msgid "Must be a Staff User to Perform this request."
msgstr "必須是員工用户才能執行此請求。"

#: views.py:664
msgid "Missing required query parameter course_id"
msgstr "缺少必需的查詢參數 course_id"

#: views.py:694 views.py:875
msgid "There is no onboarding exam related to this course id."
msgstr "沒有與此課程 ID 相關的入學考試。"

#: views.py:723
msgid "There is no onboarding exam accessible to this user."
msgstr "該用戶無法參加入學考試。"

#: views.py:773
#, python-brace-format
msgid "No onboarding status API for {proctor_service}"
msgstr "{proctor_service}沒有加入狀態 API"

#: views.py:925
msgid ""
"The onboarding service is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "入學服務暫時無法使用。請稍後再試。"

#: views.py:1303
msgid "you have less than a minute remaining"
msgstr "你只剩下不到一分鐘的時間"

#: views.py:1758
msgid "Enter a valid username or email"
msgstr "輸入有效的用户名稱或電郵"

#: views.py:1758
msgid "user_info"
msgstr "用户資訊"

#: views.py:1771
msgid "Enter a valid positive value number"
msgstr "輸入有效的正值數字"

#: views.py:1771
msgid "allowance_value"
msgstr "津貼值"

#: views.py:1858
msgid "Cannot update attempt review status"
msgstr "無法更新審核狀態"

#: views.py:2158
#, python-brace-format
msgid "No exams in course {course_id}."
msgstr "{course_id}課程沒有考試。"

#: views.py:2164
#, python-brace-format
msgid "No proctored exams in course {course_id}"
msgstr "課程{course_id}沒有監考考試"

#: views.py:2191
#, python-brace-format
msgid "No instructor dashboard for {proctor_service}"
msgstr "{proctor_service}沒有教師控制面板"
